尖沙咀舊樓Wifi好慢

我已經用Smartone SIM卡插 router，Check過得廿幾MB 月費要290，又簽咗一年約，每個月三舊水得廿零MB好唔甘心啊

土瓜環唐樓， 我插左張sosim 用得7mb

有無辦法 我想去返100左右 之前用HKBN，又係SIM卡插router，喺葵興區明明去到二百幾